點解肥婆咁鍾意叫自己做棉花糖女孩

以為好甜？ 小心糖份過高有糖尿

美極妹

佢度過難關未

好似毒L叫自己做「冇人要嘅好男人」咁

似未, 專注人生

如果我冇估錯，應該發力減肥中

如果珍係咁都好, 起碼搞返好自己身體係好事. 祝佢堅持成功

駁唔到

希望佢減肥成功後包養我

佐助型毒撚

好似過多幾年會好高醫藥費用咁

米芝蓮車軚人

綿花糖好大嚿

=毒撚叫自己中上男神

肥，肉又鬆，又糖尿，仲要怕熱，熱少少就溶？

高糖分高熱量
俾火燒都有排燒

呢啲肥婆得一個名，就係肉彈戰車

冇人要又壞唔起既男人先岩

重有希羅

都有啲樣衰話自己中上樣